求8月25日現場片段

我有個朋友喺8月25日荃青遊行被控襲警罪。需要現場片段去證明佢清白。大家如果有片麻煩TG發畀佢家屬! 家屬TG: Gaiisalwaysgai

被捕新聞:

被捕時片段:

推

tui

警方有責任提供証據 証明你有犯法
亂咁俾片警察 分分鐘害左附近啲手足

道理上喺咁。不過要知道而家香港既法官/裁判官偏信警察證言既情況其實唔喺無，甚至真喺唔少。可以參考一吓馮炳德一案: